

## Description

Библиотека для решения квадратных уравнений.
## Getting Started

### Installing

* Сборка выполняется вызовом make. Для компиляции самой библиотеки и простейшей программы для ввода и вывода просто выполните
. Для компиляции тестов выполните make tests

### Executing program
* Для запуска программы выполните main.o . Для запуска тестов выполните tests.o.




